刷副本前綫有感

就算肯帶你地打副有鳩用咩，先唔講咩篤灰割蓆。
用埋啲濕鳩頭盔眼罩遮，二三排又易散，一係就rambo上身衝到上哂頭唔識收。
叫撚左話轉套靚啲既裝，五年後見撚到你地出到黎又係去返新手村出黎咁撚樣，你想我地點啫咁多位大帝

唔係話想屌你地，但係我話比你地知你地個邏輯係真係錯鳩哂，有乜理由二到六排都夠膽死開遮
走佬就個個爭住衝去後，向前就搵前面條當盾推，你教返我喇不如，衝條撚咩撚

係真係冇人會認真檢討下同實行嗰下好野喎你地

幫推

係到想提下各位一齊上前既兄弟，記得要有一套自己既裝，係得你知你自己需要啲咩裝，唔好再用安全帽，n95同3m眼罩，呢套野係會累死你
特別強烈建議大家買3m 3200豬嘴，因為當日小弟發夢嗰陣係靠佢先可以係煲底頂到去中信大廈
仲有就係遮呢樣真係冇乜用，唔好一黎就開，由其係第三排打後，遮哂成個視線到大家知要退既時候已經太遲
個腦唔好幻想有咩陣式就可以衝得贏守得到，我地冇人受過訓練，都冇時間比我地排，根本一有咩風吹草動，二排打後已經退到去5m之後，但求大家係有組織咁後退已經係超賠率
最後就係捉實你前面嗰位朋友既腰帶/背囊，而唔係一衝就當人係盾咁死推，一走就放手向後搏命走，你一個捉實既動作已經可以救返好多位前線既巴打

講得好中

最斃係就算整盾牌嗰啲 未入到去已經俾人周返出嚟

唔係頭兩排都開遮真係唔多好...